好心你班人唔好係人地旅遊網講粗口

知唔知醜架， 斯文d唔得咩

?

膠比樓主

你地咪試下去留粗口，睇下我block唔block你

Page 已Block+Report 樓主好戇鳩

page 名都柒過人

而家d90後小編真係智撚障

屌打錯粗口tim

夠膽搗亂就report你地 ， 睇你班連登仔點鬥

wfc

唔係涉事人士先冇咁得閒理 連登仔應該明白樓主係咩人

職員仔博表現？

留名睇關公災難

on9 page admin

....................

好威

姜 姜太公個姜
屌 講鳩柒撚左粗唔添 唔撚好諗思

你邊位呀on99

點睇樓豬都係wong siu lung或者on9旁觀者啦
點解會覺得佢係admin

垃圾page 粗口都唔畀講

人地圍威喂都唔撚比

樓主張cap 圖讚咗個comments
樓主姐係事主

完

咁你係到係咪都唔撚講粗口呀

廣東話嘅精髓都唔比講 個page都痴撚線

似假膠

嘩屌
都唔比講又真係幾過份

間公司以為自己係正義判官？

乜撚都假膠

樓主個tone係似假膠
借刀，反人個page

雖然我覺得樓主句屌好閒,又唔係屌緊個admin,不過樓主行為好撚小氣,比人tag左唔知會去左個page留言係無知, 仲放上黎

我都覺

仲睇得出D乜

以為佢話admin假膠

樓主係咪假膠都要討論？

樓主望落確實似假膠，
不過個page咁on9係抵反既

咁都洗你講？

其實樓主係咪就係事主
見佢like 咗某一個人嘅comments
而個條友嘅comment 得一個人like

Henry 哥好波

好明顯係啦
好人好姐, 點會咁好心機cap圖再post上嚟
咁小事 乜都po一大餐, 仲要假膠
雖然我覺得個cm粗口冇咩所謂 唔係人身攻擊/針對

口德分 -10

想借刀咪出聲囉.jpg

page柒
回一大堆果個又柒

連登放廣告？

樓主就係亨利
個like出賣你

樓主係咪假膠都唔可以討論？

事主

/.-::/

無論樓主係admin定事主都好
成個post都好無謂
根本唔撚想care人地個page發生咩事，個網又唔係出名，Henry又唔係明星
咩都share嚟公審，有冇諗過根本冇人想理